Zara發聲明：擁護中華人民共和國領土主權完整，一貫支持一國兩制

Zara發聲明強調非響應罷工 支持一國兩制

連鎖服裝品牌Zara昨日在網民應三罷「罷工」、「罷課」及「罷市」期間，港九多間分店暫停營業，門外貼出的告示未有解釋原因，被內地傳媒質疑是響應罷工。Zara昨日深夜在官方微博發表聲明，指擁護中華人民共和國領土主權完整，一貫支持一國兩制。

聲明指出，公司從未支持罷工，亦未有發布相關言論或進行相關行為

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Ok

成個囗交部咁

Zara抄完其他designer 啲衫，仲要串77咁睇死人告唔入，話自己財雄勢大
罷買左幾年鳥。

每次落雨行街都入Zara 試下衫順便抹乾D雨水

大家識做啦

聲明都係做個樣，至緊要有罷工

Zara
啲人買完衫唔剪牌
著一陣就比返佢

你班仆街，明明叫罷工個個走去返工
結果得幾間肯擺，搞到俾對家捉啲肯擺即出黎屌

而家仲要屌鳩擺左工既公司縮沙？

祝ZARA 友為下一個forever 21

起碼ZARA都俾員工罷工呀
唔知做咩要屌佢

上面成批都痴線
人地實際咁罷左工,
把口口交下有咩所謂?
咁都要抵制

罷工係基層員工
舐共係管理層

微博出由鳩佢啦

其實作為商業機構黎講，咁講係好中性
佢無講香港係中國一部分，無讉責香港示威者行為

中華人民共和國領土主權完整 -> 可以理解為香港及台灣不在中國主權之內
支持一國兩制 -> 即係支持基本法實行雙普選

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

垃圾西班牙公司唔意外啦，又窮又廢

曾經世界最強，宜家淪為垃圾破產國家，睇下加泰就知西班牙幾垃圾

咁海蔘威呢？Zara係咪即係反俄？

慘慘豬 罷左仲慘過無罷 唔罷都係比一面屌 屌左比兩邊屌

唉我仲幾鐘意你啲衫㗎
做乜搞到要我杯鳩你姐

心水清
佢篇聲明 算持平

其實點解一個國家會要啲私人企業出嚟支持佢地嘅主權完整
係咪zara唔支持中國會少一忽

唔支持罷工但唔開鋪

連登仔係咁本事就教人點講，你地點會明一間大集團要點面對中共，就咁俾隻中指人然後聽日撤資？

bye bye

Agger

兩家茶禮

指擁護中華人民共和國領土主權完整，一貫支持一國兩制。

無撐警 無反示威者 有罷工 唔割 zara好嘢 西班牙本身都深受其害

一國兩制已完結
你有咩睇法

是但啦，我都唔幫襯

我發聲明:擁護中華民國領土主權,堅決歸還香港於中華民國(夠膽咪話我港獨)

呢d說話講俾大陸聽架啫，大陸班人鍾意聽呢d咪講呢d，撚狗咁撚，講完我地都唔會少一忽
我地要識分邊d係奶共，邊d只係想維持住盤生意
份聲名事實上係好中立，擺明係緊玩文字，大家心照咪算
你都要諗下好多後生仔係靠呢d公司打份兼職買gear，有咩好得過賺住人民幣黎反共

Zara byebye

Zara最近出左件蠟筆小新tee
本身想買 現在不了

無記錯既話 Zara創辦人幾度成為世界首富

算啦 佢比罷工都好勇 仲想點

篇野咁中性都抵制 ?

這就是中國

是但啦 佢地有生意既都係買既人肉痛
頂得幾耐 香港堅尼系數既攻擊力大過佢地把口

人唔支持罷工啫 冇話唔俾罷工喎

我就係唔明點解班大陸人鍾意聽呢啲
究竟中共點洗到咁 其實好恐怖

抄人design 當人死的 仲要垃圾料

zara D垃圾衫

証明連登多垃圾
人地響應 仲要杯返人

你係咪早排國泰工會出聲明當咗係國泰官方然後打晒飛機話要日日搭國泰嗰班懵撚？

認同

又無話咩暴力 算係咁

你噏乜鳩？中華人民共和國主張香港台灣係自古以來既領土，佢支持中華人民共和國領土完整可以點理解成佢唔係支持緊中華人民共和國既上述主張？

睇份聲明zara都鳩講d野hea鄰國

好多人冇大智慧
拉一派打一派真係講到爛

呢間野連合約都寫明"香港"既意思
係中華人民共和國香港特別行政區 痴撚線

中共眼裡既中國主權唔代表zara眼裡既中國主權

咪又做連衛兵啦
支共逼人表態，佢地口講支持
琴日都罷左
咁都要比你地鬧

佢d野垃圾到
好耐之前買過兩次，都係一陣就爛
好多好多年無買（好似最少5年以上）
係大陸蝗最鐘意去買

你不如話 Zara 口中既中華人華共和國唔係呢個時空打壓緊香港既中華人民共和國啦

<BREAKING NEWS>
Zara 口中既「中華人民共和國」其實係指香港，而 Zara 所理解既香港領土係全世界，即 Zara 撐緊香港統治世界

連登仔真係痴撚線 自己撐既牌子就無限解讀 唔鐘意既牌子就半句都屌左先

文字遊戲係咁玩架啦
佢要奶共就直接炒罷工員工以表忠心
佢要奶工就直接講香港作為中國一部份，強烈遺責香港暴徒
佢講到咁中性都要屌就只可以講句中文水平太低

啲濕鳩聲明，做俾大陸睇，唔駛幫佢宣傳

有罷工算係咁啦

乜野中性？直頭係正面啦，Zara 理解既「擁護中華人民共和國領土主權完整」一句係「支持香港獨立」，師兄你咁都睇唔出只能講句中文水平太低

呢篇野冇問題 好正常

老實講, 容許罷工算係咁, 比起國泰講到明罷工即炒
個聲明都好hea下, 好過好多登報支持警察執法嘅垃圾企業啦

躝啦zara
日撚日抄衫
成個fashion界俾你搞彎哂

毒撚著 uniqlo 同 gu

agger

呢啲垃圾fast fashion 你送我都唔要啦

唔該
幫我睇下呢個可唔可行
可行推呢個方法

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

屌！我好鍾意去買架

一國兩制>佢講緊佢唯一既特區澳門

so, ok

佢如果之後唔炒人咪算囉 始終要俾位佢地落台

擁護一國兩制呀, 大家都唔明
加上佢罷工又無清算員工.(唔知係官方批準定員工自發)
咁仲要抵制?

Zara啲扑街褲，買左7百幾，次次洗完都甩色
垃圾

仲貴過朱古力，毒L表示買唔起

冇講「止暴制亂」已經好好

同中國做生意呀大佬? 你想佢係大陸既鋪比人搞?
佢至少只係出份聲明比番D 面大陸..(打幾隻字啫)
但就無學國泰咁清算員工玩篤灰...
呢D仲唔係國際級公關及體現西方文明價值既企業先做到?
點解要清算? 最多話佢叻..做世界仔....兩邊都唔得失..(但其實係保護員工)
真真正正來自民主自由西方文明價值社會既企業..

講真公司無高調打壓已經算係咁 要搞大把紅色資本搞

其實香港有獨立地位先可以一國兩制

抄人design，啲衫質量又垃圾，再見

原本未做夠3個月既員工番工要著黑衫 今朝上面落order 唔著得黑衫 要轉著綠衫
連全場既公仔同埋window d 衫都要走晒黑色既item

Zara 理解既綠色等於我地既黑色，事實上撐緊我地

喂, 人地罷時期無開舖.... 即係行動和應咗
之後出編都幾中性既嘢戴戴頭盔啫
咁都要反佢?

咪係
屌佢既仆街唔撚好俾我知你係嗰d乜撚想罷工但要人幫你罷既垃圾

口交下姐

笑死人咩領土主權完整
依家蒙古北面有成個省咁大嘅合法領土被俄羅斯佔領緊
剩係識對住香港惡
對住俄佬即刻成隻死狗咁

中國一點也不能小
一大片就沒所謂了

想知更多: 中國版圖成國家機密？中國一公民狀告外交部遭拒

Zara員工

898

支持民主自決，真普選，都係擁護一國二制

zara，不了
冇一次行完買到衫

D 衫越黎越大學style，揾返你個大陸市場人要

哦，不嬲自己唔去，
家下可以叫埋親人同朋友唔使去

究竟真係冇獨立思考？定五毛帶風？
我睇唔透

[red][擁護中華人民共和國領土主權完整，一貫支持一國兩制。/red]其實佢有咩講錯
想佢講支持香港獨立，否定一國兩制

睇下內文啦 知識份子
人哋國際大企業都肯罷工呀，出份聲明撚下共狗，成班知識份子都睇唔明

屌上面成班傻鳩做乜撚野呀
唔通人地出po講支持港獨天滅中共咩岸鳩
人地又冇話追究罷工職員
咪撚又咁撚蠢俾人分化啦

擁護中華人民共和國領土主權完整，一貫支持一國兩制。
其實佢有咩講錯
想佢講支持香港獨立，否定一國兩制

屌你地真撚定假呀
唔通人地直接出po屌鳩習總呀？
人地冇開門又冇話追究d乜
又衝出黎割
屌撚你地咩

Hea 9完搵支那狗咪又係買

垃圾
永不幫襯

明嘅，佢已經行動支持。唔割

88

ZARA極度深藍嘅嘅企業。全部都係親中，得班前線員工(可能係部分)係黃

垃圾牌子衝出黎柒

品牌政治化咪柒囉

認同
佢應該係用字面嚟耍走支那狗
支持一國兩制咪即係支持中英聯合聲明

無錯，當日真係有唔少人罷工，全部公司批㗎

利申：zara員工

無得唔出聲明，大陸嗰邊其實好嬲，差啲無得開新舖

利申：佢員工

錯la，佢哋係唔可以因為罷工而炒人㗎

利申：佢員工

宜家唔係喇

你估中咗其中一個原因

係無高調打壓，但有白色恐怖呢

有無其他Inditex bands有嘢講有嘢爆？歡迎爆料或留tg俾我

入呢到

［全世界入］Zara正仆街 唔撚理員工安全

請入！

我哋需要你爆料！

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

全線ZARA 已經收起晒黑Tee 唔賣 ！ 痴撚線!

#462 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係！係少好大忽！！！
內地係肥豬肉！

快入！以下連結睇真相！

全線ZARA 已經收起晒黑Tee 唔賣 ！ 痴撚線!

#462 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區